我係弱度智障人士，習慣係影視台睇咗劇透消化咗先睇戲......

點解而家新嗰套復仇者4唔俾劇透？
你哋係咪歧視我呢啲弱智人士？

係咪歧視我哋？

係呀

麻友

g

弱智無資格睇戲

院長介紹我哋睇，話呢啲戲付含我哋智商

點睇SU話被BAM係迷麻下場

呢條友25狗來

Lou zhu Kalou funson?

Kalou friend

Mayug

弱智就原諒你啦

259

係呀 你真係弱撚智
劇透咪去劇透post囉

G

入去睇啦弱智仔

呢個forum 都唔係俾弱智人士上既
所以admin 冇做錯

唔係喎，院長推介呢到，尤其是時事台
我哋好多院友都好識論政